{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160184?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 소륜부띠크호텔"
    },
    "text": "香港レトロスタイルのブティックホテルです。 チェックイン及びチェックアウトは18:00、チェックアウトは12:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 追加料金は発生せず、愛犬同伴のための保証金は30,000ウォンです。 入室可能な客室はPET ROOM客室に制限され、最大1匹の大型犬または2匹の小型犬を許可します。 その他の施設としては無料駐車場がありますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴のための保証金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬同伴のための保証金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室可能な客室はどの部屋ですか？",
            "answer": "入室可能な客室はPET ROOM客室に制限されます。"
        },
        {
            "question": "大型犬は何匹まで宿泊できますか？",
            "answer": "大型犬は最大1匹まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "小型犬は何匹まで宿泊できますか？",
            "answer": "小型犬は最大2匹まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は制限されることがありますか？",
            "answer": "現場の状況によって利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 164,
        "QA": 277
    }
}